習種三個月前的「廁所革命」，最後因為廁所導致社區大爆發

好多野都係整定
最後都係自己受番

Btw 有冇人覺得呢幾日啲新聞好撚精彩
地震、H5N1、火災
What’s next?

天滅中共 指日可待

推

Mr. Shithole

天災人禍不斷發生
下個咩災
算到遲下應該有超級大海嘯
一波未平 一波又起

大亞灣

Push

中共戈巴卓夫

呢單嘢之前爆過出嚟
係話嗰啲地方官強制人哋要換馬桶
但係有啲地方根本冇水喉
求其裝個屎塔喺度就算撚數

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡抗沙士：
VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

仲諗住有一樣德政
咁多錢起個廁所都起唔到

其實係呢兩個月都好精彩....
台灣大選 貿易協議 吳花燕 央美 中福 故宮開大g
武漢肺炎 紅十字會 雙黃連 H5N1 地震 失業潮 黨內鬥爭
獲獲新奇獲獲金 今舖真係多難興邦

雜總有邊樣野係做岩？

全國大地震啦

帶領支共步向滅亡

雜種根本就係弱智既

好L驚呀....

自己受番哂...

好快中共滅國...

幾時香港爆場新沙士整到人人有得買樓？

習惠帝

戈爾巴喬夫溫和改革派，點同習曱甴比

睇過都咁大陣杖，用過咪要開間博物館加個玻璃櫃封住做展覽？

習敗敗

小學生都係踏實d去做美團或順豐啦

中國版人類補完計劃

作為一個國家領導人，習仔真係能人所不能

火災係指?

好似北韓咁
金將軍係公園坐過嘅凳都用膠箱封好當景點

呢d叫報應

毛魔個芒果 支那人有呢鋪癮

【請用呢四點正視聽】好多老野話而家咪停左自遊行簽證囉，封左關啦，錯曬！！

1) 簽證有好多種，而家停既只係旅遊果隻個人遊簽證 ，但仲有商務簽證、勞工簽證、探親簽證、逗留簽證，毒國人大把方法黎香港！
2) 加埋仲未講明持有效簽證的旅客能否進出香港
3) 再加埋無講即時停簽（賣港01幾日前都話仲申請到）
4) 仲有淘寶假機票照樣可以以往任何地方的機票，並用轉機名義入境來港7日

唔好比人混淆視聽，比老野達都唔好on99駁唔到！！

邊個做葉利欽

報應呀報應呀！

Holly Xi
All Xi
Don’t give a Xi

會唔會啲中国人有一日起身 打開電視 發現電視緊播天鵝湖

澤被蒼生。

用過仲要未沖廁先有價值

十災

屎井平

咁樣都冇人出聲反其實都幾稀奇

唔怪得侵侵話習大大係偶像，做到pat屎咁都冇問題

習屎坑

負錯評

其實都唔係天滅
所有野都係佢地自己整出黎

微博發佈

衛生太差 所以咪咁

真係唔怪得全個世界恥笑你支那，做d 野柒撚到飛起

係咪驚佢唔識enter點解

計計下好似仲差03年既金融風暴未到

果然係shithole

其實諗得太過理想，
死嘅唔會係有權有勢嘅人，
而控制支那嘅就係呢班人，
呢班撚屌一日唔死，
一日都支爆唔起。
而要求支那人反抗就更加唔洗期望。

小學雞皇帝

第2幅圖, 見到都覺得臭

喬你老母

同此句不念一樣
乜鳩都唔識要人提

都話左大陸搞革命冇好下場啦

仲有無Google用機、Word用機、Excel用機

嗰個廁所係裝飾用

果然係小學生
專做小學雞野

懷疑佢計小學畢業都冇
小學都識Enter啦下話

哇！中國要解體。

唔好開口中

屌

我懷疑佢只係㩒過嗰粒掣
其他都係代工

金融危機、暴亂、政權倒台、各區獨立.......

每次睇返依幅圖都苦笑
真係好佩服共慘黨既審批, 咁都出到街